《新股情報》守益(02227)今起招股 入場費3434.26元

新加坡機械及電機工程設計及建造承包商守益控股(02227)今日起招股,詳情如下：

發行股數：2.1億股股份,其中1.89億股(90%)為國際配售,2100萬股(10%)為公開發售。

招股價：0.75-0.85元

集資規模:1.575-1.785億元

集資淨額：1.322億元(以中位數0.8元計算)

集資用途:
- 約16.7%用於增聘人員以擴大經營；
- 約6.3%用於購置機器及設備以配合業務擴張；
- 約41.6%用於增購物業以擴增宿舍、倉儲及辦公面積，以配合業務擴張；
- 約28.7%用於擴充內部在空調及機械通風系統以及消防系統方面的設計及安裝能力；
- 約2%用於投入軟件及人員建設以發展建築信息模型能力；
- 約4.7%用作營運資金。

回撥機制:
- 超購15倍或以上，但少於50倍，公開發售回撥至30%；
- 超購50倍或以上，但少於100倍，公開發售回撥至40%；
- 超購100倍或以上，公開發售回撥至50%。

每手股數：4000股

入場費：3434.26元

公開發售日期：11月28日-12月1日中午12時止

定價日期：12月1日

上市日期：12月11日

保薦人：浩德融資；安排行尚有訊匯證券、雅利多證券、太平基業證券

收票行：渣打銀行(香港)